［Cyberpunk 2077 電馭叛客］第一集gameplay

我地Gaming Ghosts👻👻第一集 Cyberberpunk 2077既gameplay片
多多指教

鐘意我地就LIKE👍🏻、SHARE
最緊要係Subscribe我地channel🥰🥰🥰 記得打開旁邊的小鈴鐺🔔就唔會錯過下一條影片唷～ 有咩想同我地share都可以留言💬

‼️‼️ 13/12 就係Giveaway抽獎日子～～～～仲未subscribe我地快D subs喇！！有係有得抽架～～～～～～‼️‼️

Facebook: 電玩之鬼 Gaming Ghosts GG
Instagram: gaming_ghosts20

GamePlay HK都出咗啦

我地同gameplayhk唔同職唔同出身

見到隻game就燥

唷你老母